抗拒淘寶既人 係咩思想？

又平 又實用
你地d港燦係要係香港買到貴一貴先開心
利申 中學開始淘寶

你話係咪？

又來了一隻阿榮

我全屋家俬都淘返來

英明!!!!!!!!